# cineclubValkiria

Projecto del cineclub Valkiria, asociacion de personas que comparte contenido digital mediante la plataforma PLEX.
Se sirven de esta plataforma para donaciones , divulgación de rrss y otras informaciones. 

HTML, CSS, JS. PHP, PAYPAL